牙膏廠你今次仲唔死？

AMD AM4平台

處理器：AMD RYZEN 7 1800X、AMD RYZEN 7 1700X
主機坂：華碩ROG CROSSHAIR VI HERO
顯示卡：技嘉AORUS XTREME GTX1080
硬碟機：Plextor M6S 256GB固態硬碟
記憶體：金士頓DDR4-2133 8GBx4
電源供應器：技嘉ODIN 1200W
作業系統：Windows 10 64位元

Intel X99平台

處理器：Intel Core i7-6950X
主機坂：技嘉GA-X99-Designare EX
顯示卡：技嘉AORUS XTREME GTX1080
硬碟機：Plextor M6S 256GB固態硬碟
記憶體：金士頓DDR4-2133 8GBx4
電源供應器：技嘉ODIN 1200W
作業系統：Windows 10 64位元

Intel Z270平台

處理器：Intel Core i7-7700K
主機坂：華碩ROG MAXIMUS IX FORMULA
顯示卡：技嘉AORUS XTREME GTX1080
硬碟機：Plextor M6S 256GB固態硬碟
記憶體：金士頓DDR4-2133 8GBx4
電源供應器：技嘉ODIN 1200W
作業系統：Windows 10 64位元

資料出處於：
20804/amd-ryzen-1800x-1700x-cpu-14nm-x370-b350-am4-wraith-max

amd以前都牙牙地膏啦

唔係潑冷水 你1080P 大眾玩家 用AMD CPU都係差好遠
An i5 in Gaming, i7 in Production

盲反

係
但係computing，multi tasking有優勢，1080p gaming即係落後都唔會太多，以呢個價錢同power，計埋平台成本我會揀amd

有d game明顯對頻率好敏感,即使ipc接近，7700k推到咁高頻都暫時係最屈

亂鬧人之前學下中文唔該

各位，準備好你哋嘅銀包未？

死鬼到咩賺左咁多年仆街錢
以煙廠技術等多一陣又反cup啦
Ryzen搶返唔少低中階用家
而家嚇下煙廠都好等佢行快啲咪撚再吱牙膏

牙膏式反cpu

未出正式版之前，有人話因為AVX 閹割，影響剪片效能

而加終於出咗正式review 之後真係倍感安慰
好似我呢D 唔打機嘅人，Ryzen 真係一個高性價比 producing 平台

佢定位係workstation 當然拎黎打機 會輸無野講 同意你話workstation用呢粒慳唔少
打機就真係自已諗
幾百usd 買番黎幾個月 出新i5 i3 就會喊

買粒U至少用幾年
intel 下代主流i7都上6春, 6/8春宜家開始平民化, 未來啲game會support更多春
宜家買4核一定後悔

情況同當年E8400 vs Q6600 一樣

穩定性呢
i7溫度呢

Amd話gaming 要等d廠搞搞d code會表現好d
開左smt反而仲慢小小

以GF 14nm LPP嚟講，zen可以話係超水準，係差頻率推唔到上去，推上去幫補下gaming performance

我自己嚟講ryzen打機都收貨

等intel反cup先

Cup條毛咩，新架構有排先到

水冷邊隻牌子好? 用開INTEL唔知道AMD嘢

都係用Corsair/ EK個D，扣具唔同之嘛